開心速遞（329）

今日有道德

強烈要求劇組踢走姚瑩瑩，李嘉，朱匯林
又要撐警又唔敢公開
可恥

聽日都有道德

死肥蘇我屌你老母

我屌你老母呀死肥蘇

Tvb可能加佢地出場添

死肥蘇垃圾

我和道德有個約會
何世傑編劇

垃鳩圾啦死肥蘇

真快趣

點解會比死肥蘇做固定角色

Bonnie

走啦爛鳩肥蘇

好撚正

Agger

三尖八角

速生

畜先生

邊個係肥蘇

道德噴血

J咗未

笑咩笑

無

想屌

五香肉丁

咁撚柒

好似鮮魚行

個細路

正

譚道德收皮啦
佢自己咪一9樣

眼冤

希特拉

扮希特拉

屌，希特拉

希特德

屌 希特拉

感覺呢個顏淵lv仲高過小娟

玩咁大

法家

壞左既人

壞左ge人

壞左嘅人 又抽

學校在我腳下

暴君 率眾妖害人

啲隱喻

儒表法裹一向支那體制

green object

十萬次搞邊科

細力係顏淵

bonnie真係好正

個個人都讀過道德重整會小學

想問佢地兩公婆邊集好返？

CCTV

愛回家真係踩過界

好似而家香港

中國？

我會1823投訴tvb宣揚納粹主義

譚校長成個希特拉咁款
Hail 譚校長

又抽水

明反串喎

硬係覺得隱約有抽共產黨嘅意思

譚道德 is watching you

點知顏淵而家變咗乞兒

sieg Tam

屌你老味明踩界喎

唔同真係 一簞食，一瓢飲，在陋巷。人不堪其憂，回也不改其樂

裝cam!法家思想
希習特拉!
今集真係串得好正

今晚邊個編劇抽水好正

前日暗串區選都暗踩踩地界

helen姐出國啦

細力

Isabella

群姐都有

群姐

朱匯林係咪細力

明做鳩佢

呀鬼

阿鬼

潮生個跟班

流浪漢先係顏淵

返哈爾濱啦

Rubbish

容儀封利是到底有幾大封

袁老師

有佢三個就唔睇

袁老師幾歲好易好細個

咁都賣廣告

個廣告好格硬

細力又掠水

細力又呃錢

細力呃人真係無孔不入

細力又呃人

細力真係大仆街嚟

又裸體屌

無著褲

裸體譚道德

又露體

秦始皇模式

露J

個Miss睇晒

屌，唔著褲

點解要唔著褲

做乜鳩

飛立

硬係覺得今集有啲隱喻

但點解要用依啲古代酒樽

仲有成班學生

cls

飛立仔個口漏水

飛立好q

tvb編劇今集做乜事

幻想啫

細力係詐騙集團

又寸政府d監控

儒道法都出埋

睪丸癌

排期到2022

2萬 20萬 200萬

次次都係

好撚戇鳩

賀碧雲未來d 𡃁

細力呃人真係好野

放任自流 無啦啦變咗道家

點解金城安著紫色

千王之王

譚道德真係冇得救

最後係釋家

真顏淵

咁靚仔嘅

幾靚仔

時來風送 兼濟天下

勁過鐵面陳的男人

襯咗衫

唔駛露j

似係又呃

同鐵面陳pk

切J

制服

Bonnie護士look

護士安

顏淵同袁sir

bonnie護士look

又VR

制服誘惑

VR又出動

睇完 VR 一世不舉

護士裝

道德VR

主要想踢走helen姐

Feel到以後VR成日出

vr=愛回家神器

又係呢部機夢資源成最大贏家

CLS VR

個VR仲勁過Mysterio

VR 好撚恐怖

push

罷睇成套啦，要好似人權法咁，罰埋身邊嘅人先最有用

顏淵可否長駐開心速遞乎？

冇人cap顏淵？

屌，有 Ali 攞獎嘅片，又唔畀人拍《踩過界 2》

張子丰

佢移咗民應該幾難
似客串一集

Push

又同3E試下CP先

珍尼士

顏淵真人咩名

Vr外掛

朱匯林who?

阿狗

之前長拍愛回家跟住好似離開過tbb 唔知點解死返出嚟

抽得好應

切爾諾貝爾和平獎

今日係咪細力出錢請群姐同大力做臨記
個群姐過場真係好正

用呢個豐字少見

應該係容儀俾埋啦
呢場大龍鳳好重本

亞婆士討匪律師事務所

袁求老師今集戲份大增
下次出場可唔可以唔好著咁多衫

最好唔著

應該着淺色底底啫

食古不化

係咪送水輝選家教會主席嗰集？

咁梗係啦點會真除
但FF入面個Miss面不改容
跟住班細路都無鳩叫

做得miss有咩未見過啊
我中學嗰個訓導miss帶頭check男廁

今個星期唔錯嘅 有深度集數
但下個星期好似全部都唔太好睇

見過都唔代表見人露J都完全唔望一眼

你Miss公器私用？

Gay ？。

朱凌究竟係咪藍

帶多啲落唔同角色度啦

安仔bonnie偷人制服着牌都唔換

而家係咪代表譚家買咗成套定係租機
如果買咗可以成日借嚟用好百搭

用VR令大龍生接受送水輝
用VR令朱展接受00學攝影
用VR令3E自立

好似Inception咁，聰明嘅人會睇到呢啲bug位，知道係夢境就唔會上當

譚家兩老會唔會有一日逼bonnie戴VR逼佢同阿安分手

兩老口硬姐
心底一早接受左安仔

用VR改造打靶仔

用VR教育藍絲

好想比護士安做身體檢查

今集安仔成集都陪住bonnie同容儀
就連請食飯都叫埋安仔
可能已經接受咗
但呢pair冇咩好寫係真嘅

接受左啦
說話上口硬唔承認姐

用vr俾威仔睇到佢因為唔接受大小姐同輝輝
搞到臨老冇得送終 佢或者會接受嘅
朱展應該都差唔多情況

VR本身就係套劇的外掛
乜鬼都開外掛屈機咁有咩意思？
用來搞下笑/cls嘢就得

又啱嘅但蓮輝依家差唔多變咗死症

你咁講同叫人憎中國就移民有咩分別

本身CCTVB就應該罷睇啦

蓮輝而家有得睇好睇喇
一家三口

即刻可以嗎，等咗好耐

不了

罷睇新聞台
但唔覺得要罷睇呢套劇

講到唔同老細咁
睇愛回家等於幫CCTVB增加收入，然後再撥資源去新聞台

係咪已經唔再拍凌凌

咁即係唔係計收視嗰啲觀眾就睇得啦?

keep住有開工啊

其實可以咁講，橫掂都係得幾百條友係計收視，其他人睇唔睇佢真係唔知，不過我覺得唔討論唔傾劇情係比較實際

政府用來洗腦更可能
如果開心速遞拍大電影，夢資源呢間野絕對適合做Final Boss

其實有期待過開心速遞拍賀歲片之類
不過似乎無乜可能發生

拍翻個新年mv已經好好
咁多新線好多唔同咗
但唔知有冇
今年咁多個提名可唔可以

其實而家應該寫緊新年果期的劇本或者甚至已經拍緊...
新年mv係咪講緊259？
好想睇新版

咩你覺得我哋呢班人睇開心速遞講幾句
tbb個戶口會多翻幾蚊
唔討論啲人就唔會知同中共箝制言論有咩分別
套劇係有好多廣告收入但我一間廣告商都冇幫襯過
可以講成間新聞台都唔會執咗新聞台都唔會摺
同我唔會因為你喺度up一句下個禮拜就唔睇一樣
香港人幾時連睇自己想睇嘅嘢都冇自由

好似係其實舊年已經好想睇
所以想今年咁多個提名幫劇集造下勢幫個mv都好啊 但佢哋拍足7日都可能要抖抖

喺度傾咗咁耐 始終都有感情嘅,
加上睇劇唔傾劇情係一件好痛苦嘅事,
有時啲彩蛋都係傾完先發現到
同埋班編劇編審咁黃 都想喺度支持吓佢哋嘅

Philip仔今日拍嘢個look已經好拜年feel
加埋啲tag已經拍緊過年都唔奇

如果有新mv新年實loop
其實開心速遞個世界咁大真係有potential拍賀歲
會唔會新年出連續幾集連貫劇情的大製作呢

我而家先知原來philip仔都有IG
第三次過年了

幾時開始一星期播足七日？

好鐘意連貫劇情
舊年12月24 25 26都有關連好正

事實係討論區嘅討論程度係會影響到廣告商向CCTVB落廣告嘅意向，正有巴打日日追擊CCTVB，的確係某程度上影響到CCTVB收入。
罷睇正如場運動咁，一個人出力可能好細無力，但如果每人都願意行多一步，出多一分力就可以好多大力，就好似黃色經濟圈咁，開頭無人覺得會成功，但而加真係有可能成功，最緊要係揸緊個信念，然後努力去做，場運動可以行到而加都係因為咁。
CCTVB當年收入少左，咪炒左唔好體育組果啲人囉，而加體育新聞比以前少左勁多，唔係話要一時三刻要CCTVB即刻摺埋新聞部，但至少希望係可見嘅將來要CCTVB收皮。
呢半年我地有幾多手足比人斬、打、拉、死左，甚至可能有性侵犯，但CCTVB新聞呢幾個月係點報道？
我無逼你唔睇，我亦逼唔到你，我由頭到尾都係叫人唔好睇，你繼續睇我都奈你唔何

如果連貫賀年劇情加好似群姐果兩集咁全劇總動員就正

希望有退出角色返來客串

我估應該得博士有機會返到來客串
同埋可能要結局階段先返到

波比嗰兩集因為有三世唔同故事FF先容易串多啲人

我唔否認洗版係有成效 但我哋唔睇真係幫到香港咩 依家廣告商想保身嘅都唔會繼續落tbb廣告
唔知你有冇睇過以前啲開心速遞po
由以前可以一集爆一個po到依家一個禮拜先爆一個 討論睇嘅人已經少咗好多 商業價值明顯下降
況且呢個圍爐po來來去去參與討論嘅人都係嗰堆
廣告商會唔會淨係睇呢個po就決定要落廣告啊
cctvb同開心速遞兩個唔同部門獨立運作
收視率多定少根本唔關我哋事 我哋亦冇能力去影響 甚至可以講就算呢個po嘅人全部罷睇開心速遞收視率起碼都有20點以上
真係要講叫人唔好睇不如同嗰800個屋企計到收視率嘅人講啦

其實只有個故仔夠長(2or3集)串全劇人唔係太難
尤其賀年這啲集體嘢最易連起一大班人
剩係接龍搞個全體活動都已經出曬全劇一半人

上年新春情人節
不過今年如再有類似嘢真係起碼上下集呀

基本上接龍電影大學三個大圈已經出齊8or9成人
唔屬於這三個圈嘅重要角色應該得妹豬、池富、美麗、朱展、德哥哥和容儀

話時話，池富係未應該同譚道德一戰？

接龍要搵大學班人宣傳微電影
代言人就用大四喜
同潮生電影公司合作
拍攝地點就係新威龍廣場同初戀cafe
拍攝中途物資運送就由泰池同速熊爭
因為負責project太大
marketing同尋寶圖都唔夠人用
所以公司其他人要幫手做臨記同stand by
有冇得諗

大小姐伉儷呢？

而家post名都無標題啦，直接第幾個post就算
之前有個google doc主線list都無人update了

微電影應該需要小朋友做童星
就用道德小學啲學生
蓮輝要陪住philip仔睇佢做小童星

影響CCTVB收入，令佢收入減少，再虧損，從而打擊紅媒囉。
少左人討論係好事，越少人討論越好，最好就做到無人討論。連登係香港至少係最大討論區之一，未必係最重要因素，但一定有某程度嘅影響力。
唔同部門又點，咪又係同一個老細，pacific coffee同華潤超級市場夠唔同部門啦，但兩個嘅老細咪又係華潤。
做得幾多得幾多囉，至少好過唔做照睇。
廣告商唔會剩係睇收視去落廣告，仲會睇埋social media同討論區，咁我地自己可以做到乜咪做乜囉，就係咁簡單

會唔會講有緊急情況/有人搞破壞要接龍唔同dept合作好啲？
Ivan+IT三子負責電腦、鐵面陳王朝馬漢保安部、Andy/Peter搞admin、群姐清潔部...
仲有幾個dept一齊分工合作

Btw這個計劃有一個主角漏左

一定會有啦
咁大個prj梗係緊急情況 可以話係jenny冇啦啦話想拍微電影做宣傳搞到踢曬腳

x2
竟然有負評
呢d人上babykingdom適合d

學術顧問因為資金問題請唔起專業教授所以出動人情牌請3e同George

資金充足，去XXX島拍外景，3E學過島話跟去做翻譯，咁先係重頭劇大製作

想睇4大癲婆，大家姐，大小姐，雷珍尼，賀碧雲大戰，賀碧雲入刁婦行列就更加好，譚道德你仲唔大檸獲

我建議以後頭post 列出開心速遞植入廣告名單同埋佢地嘅facebook, 以方便洗版 + 抵制
然後再列埋藍色演員名單
有佢地嘅相關集數一律罷睇

佢個樣有啲似六合彩王子

諗下就好 班死忠志在輕鬆笑下渣
要佢地慢慢揾廣告商抵制 sorry 不了

呢度d人都係得把死人口,咁願做 cctvb 最後嘅護主犬

支持
當初唔係連登狂推
邊有上得咁快

我覺得睇同抵制又無衝突
有個LIST 方便大家咪幾好

港豬到仆街嘅思想
連登都有人咁諗,唔怪得仲有咁多人睇tvb
因為個個都有你咁自私,為左自己娛樂自己利益嘅思想

係啊,個個都唔好上街,反正多1個唔多

入黎依個post以為入左香土

點解係你訂規矩逼人守
不嬲都係分工合作做幾多自己決定
唔通所有人要做哂全套遊行文宣撚狗罷工裝修私了先叫覺醒？
定係要做熱狗苦行日日屌全世界先得？

明知世界之窗老細伍淑清打壓手足、運動同攻擊後生仔，但你就日日8點鐘準時去世界之窗食晚飯，比錢伍淑清賺
原來唔睇愛回家，唔好比錢CCTVB賺就叫苦行

正確比喻我係入餐廳齋坐唔使俾錢而佢又要招呼我

事實係你間接幫CCTVB賺緊錢，然後CCTVB就將賺到嘅錢撥去新聞部，再打壓運動同抗爭者

你話係就係
總之我唔覺得我要罷睇套劇

睇劇係一種精神寄託，呢種娛樂有幾重要，某套劇有幾好睇，因人而異，感覺可以差好遠
上面已提過，連登講開心速遞嘅po人數已經大跌，所謂對個台嘅收入影響根本微乎其微
但套劇無疑係而家碩果僅存起偏黃偏藍嘅人之中都係最有吸引力

有人話入到呢個po，覺得好似去左鄉土
之前有D疑似偏黃角度政治抽水嘅劇情，起呢個po有掌聲，起鄉土D人就話唔想連愛回家都有政治，呢個就係分別

香港電視業結構非常唔健康，從業者根本冇咩選擇，相信枯朽大樹內寄居唔少基層員工係黃，但逼於無奈，就算新聞部都係
成日話要呢個台執笠，現實D諗，佢最終會點執？點被取代？基層員工又何去何從？

運動初期已經有人提出，唔可以匿起自己輿論陣地圍爐，要出去人地嘅陣地打
起黃營繼續存在呢種po，可以視為一條小戰線，爭取個台開放多D空間俾偏黃嘅職員發揮，影響下仍然好鐘意睇傳統港劇嘅港豬，亦可以影響將來取代Tvb嘅人分析邊D人/邊類創作最值得延續
雖然呢個影響應該唔大，同呢個po會為tvb帶來嘅收入一樣

真係好笑 睇一集愛回家好似屌曬你全家咁
我幾個月冇食所有藍店 愛回家所有廣告商我有份洗版攻擊我要話你知
睇電視同撐香港根本冇衝突
兄弟爬山 各自努力 咩唔係一直以來口號咩
cctvb啲新聞我都有眼睇
中共需要一個維穩電視臺 衰啲講句就算tvb執咗中共都會出資起過間
依家個問題係香港有個廢柴政府
嘥時間喺連登到屌人不如整多兩張文宣好過

連登仔唔係鍾意有肉地咩？

@帶棗兒

好耐樣醜 下次貼link？

娛樂致死

最重視娛樂嘅社會，先最重視民主自由/個人意志

想問下點解話凌凌係藍？

新連登許願池：Helen姐、阿鬼、李嘉出國
唔需要安排好男人比Helen姐了

最好連大龍生都炒佢

可唔可以講下有邊個係藍，同點解？

貼女j圖都14負皮
屈dee開咗10+個分身？

btw第二幅好似揸住碌鳩咁

YES SIR ! 我貼多次 !

HKBN用戶馬上取消mytvsuper 網上幾分鐘搞掂

【撐警大合照後】姚瑩瑩fb設藍色揮手區 網民鬧爆：自詡正義

日前，大台藝人拉隊去警總送暖，當中較為有知名度的是曹永廉，他舉家去支持，其他還有楊明、莊思明、莊思華、姚瑩瑩、前保安局局長李少光兒子李霖恩，其他知名度低的有李嘉、朱滙林、劉俐（藍莓）、冼國林及朱庭萱（玻璃朱）眾人歡天喜地為警察加油，與警察公共關係科高級警司江永祥、總警司郭嘉銓及謝振中大合照，不過卻有豬隊友將相貼上網，撐警大合照火速瘋傳，玻璃朱急急爆粗留言叫人刪圖，又表示：「唔出鏡㗎害死人喇！」

玻璃朱的言論果然成真，一向撐藍、曾發表過「黃屍食屎」言論的曹永廉成為首個被大合照「害死」的藝人，他昨晚連還被兩個合作的品牌割席，他代言4年的皇冠爐具就在facebook發聲明，指他代言人合約已完，他在外的一切「華洋轇轕，一概與本公司無關」，而網友一致讚對方決定明智，更大鬧曹永廉是人如其名，是「Forever Cheap」，之後再隔幾小時，另一珠寶品牌Mabelle亦高調出post，指他不是公司代言人，他出屬其下的活動亦屬一次性，他的言論及立場不代表公司立場。」

今日，另一位有份出席撐警大合照的姚瑩瑩就凌晨在facebook出post，以藍底白字留言，寫上：「正義的朋友（心照不宣）揮手區，無限感謝在心中。」，她更貼了數個藍色心心的圖示。睇返當日大合照，她出席撐警時已身穿藍色恤衫身體力行支持，更站在有利位置，企正「Er Er Sir」江永祥及謝Sir隔籬。她的帖文引來4千多個嬲爆的表情公仔，有近4千多個網民留言，不少網民都留言鬧爆她，：「俾嬲唔係因為你藍，係因為你自詡正義。你撐嘅嗰班人除良安暴，今生今世都同『正義』沾唔上邊。」、「咁多留言就知佢今期最紅啦，仲有14億同胞支持，點會係二打六呀，分分鐘央視都再同佢簽約呀」、「正義？咁可否說明2019年7月21日及8月31日，你所支持的警察做緊啲咩？」、「期待下次被警察打嘅係你個仔呀，記住撐到底呀，唔好變心」、「為咗份工，要出賣人格？！」等。

一早講過朱凌凌成家都係藍
佢細佬都出過聲撐警
係呢到啲人接受唔到
死都仲要睇

其實我想知佢阿仔個老豆係乜水

helen都係翻哈爾濱算啦
人事部rebecca頂住就夠

由細力講呃人會折福

好似係大力？

唔好講啲毫無根據嘅說話啦
正確啲嚟講佢細佬最初係支持送中，唔係撐警
之後佢都話知道自己無知同道咗歉
如果佢真心變咗支持反送中變咗同大家同一陣線，做乜嘢重要返炒掘返嚟講

點解校長要露丁

d學生妹又唔除裙

如果你老豆老母係藍 你阿哥家姐都係藍
係咪代表你都係藍
佢起碼有叫人投票喎

肥媽都有叫人投票

擺明因為唔想影響阿哥先道歉啦
你地根本就雙重標準

巴打唔好咁啦
小學生咋

orange

雙重標準嗰個會唔會係你呢？
藍嘅你唔like, 變黃你又唔like
雖然我都冇辦法證明佢係藍定黃，你唔信我都冇辦法 (至少人哋肯道歉，唔似第二啲人咁）
你寧願偏極地想有多一個敵人定多一個朋友你自己諗
既然冇實質嘅證據就唔好妄下判斷

呢排好大膽

會唔會攞拍檔獎就宣布

好想睇佢哋出最佳拍檔拉票片

果然一開始有新聞就話對佢地有保留
廢時炒車係啱

睇真d女仔飲嘅係可樂

好想龔水攞最佳拍檔獎
CCTVB應該會拍啲提名人拉票片

如果佢地兩個肯抄新聞TBB真係可能比獎佢地
不過如果要咁樣換獎我寧願佢地最後5強算

Orange係呀水？

炒新聞應該唔會
除非垃圾tbb格硬來唔經佢哋同意擺佢哋上台想造勢
但佢哋又唔係想俾人力捧/tbb力捧嗰批
等佢哋順其自然啦佢哋想講咪講囉

我都覺得唔會攞獎就講，要做呢啲嘢洗等今時今日

頭兩行認同
但叫人投票只代表佢唔係政治冷感，可以係支持保皇睇下鳩拍蠔

咁佢細佬個時都道咗歉
係咪道歉都要屌先？

請mon po嘅劇組人員留意
有肥婆helen既集數一集不睇
唔好再寫佢主線

邊個post?

隔離post見到

唔想再見到佢

推畀編劇睇

Rebecca可以上位啦 劇組 Helen姐一定去哈爾濱

helen 明明仲肥過jenny
點解劇入面無人叫佢肥婆

正式升人事部主管

龍之割蓆

一齊推啦

其實次次寫單立文都唔好睇 湯盈盈又好煩
唔想再睇佢地做主線嘅單元

豹哥都還好
熊家線鳩下鳩下有時都好笑
不過David真係不了
全劇最悶角色 仲悶過3E

臨尾整返集FF西門慶先啦

Jenny仲同john一齊嗰陣有叫

發生啲咩事記得上威龍秘密網

509 真係勁好笑

睇返原來早期Mia戰鬥力極高
一個可以打敗二三房
勁過蘇姐幾條街
希望編劇可以寫返Mia嘅戰鬥力

509咩嚟
唔記得咗

赤口大兜亂，崔auntie嗰集

請大家罷睇愛回家

譚道德都....

連大小姐同輝輝都在
全面棄劇啦屌

其實呢啲網同tvb有冇commission

佢地6月之前已經係朋友
朋友開鋪佢地去等同撐警？

你又啱

呢個post d人心盲
明明個個藍撚到 都仲係搵到籍口去睇

有嘅話咁mytv super有咩用

朋友既野 好難咁講佢地
朋友係藍 唔代表佢係

又想講邊個藍啊？

就好似大陸啲人上唔到mytv咁樣

低調出席咪算囉 咁嘅時勢仲要post上網

成日逼人表態做乜
要睇就睇
唔睇就唔好睇
大把黃既人都有藍既朋友
咁你唔通又話啲黃絲係藍？
啲人比你屌完咪又係繼續睇

咁佢地唔講呢個話題
都唔知佢係藍既

人人對待方法都唔一樣

點樣個個呀,
人哋出黃post嗰陣你咪又係盲

又有新編劇

Expedia

又廣告

屌你老味咁撚多廣告

幾分鐘廣告

咁遠都聽到

連環Expedia
落左好多錢廣告？

酒後駕駛

Expedia 罷買名單＋1

jenny 個妝咁濃

害己害人

Jenny 唔玩異國風情化咗個白妝

隔幾集就聽到大灣區

jenny做咩搞到而家咁既樣，
又染黑又化到塊面咁白

機密野唔碎

Helen

藍絲Helen

仆街Helen

食屎啦Helen

三太又紅又綠咁快著到成棵聖誕樹咁

呢集好冇心機睇

jenny 好似吹氣公仔

Jenny 未從良之前個look正d

哇肥婆透bra

大角咀

遲啲三房嘅joe返黎真係會出？

大家都睇緊愛回家其實same shit

咁都會影到

丁子朗

公開條片831

有撐警姚瑩瑩
大家仲要睇？

利申：以前有睇，現已罷睇

真係？唔係話有人亂edit?

Jenny好似靚咗皮膚好咗
髮型好睇過之前
helen一個月內可唔可以消失

Jenny部電話裂咗

d動作

點解跌低唔即刻起身

三太對鞋會唔會高咗啲
垂直咁制

對高爭鞋

冇見一排細龍太正左咁多

撞左車撞靚左

我落去推車

咩料

推唔郁

依個髮型好正

推兩下都唔掂

推車

鄭世豪

無證無據你話你係鄭世豪都得

世豪推車

澳門廣告

澳門

祖國

還原靚靚拳

加拿大撚好大機會係藍

好野無線真係連呢套連登仔最愛都自己搞死埋

個妝都好正

根本好幾個都係黃
可唔可以唔好咁偏見

最尾可能係珍妮武士 個演員咩名？

又有新編劇
Joe終於要出場？

Jenny想用身體報答珍妮武士

呢集講到要出軌咁
又話沉船嘅

客串過其他角色啦

無印象邊集咩角色
如果只係背景/一兩句對白TBB翻用都唔出奇
不過難睇啲咁解

似乎編劇覺得肥婆如果沉咗船嘅話之後又冇乜嘢好寫啩...

新編劇第一集ok喎
Jenny撩牙、鄭世豪、推車三個位都還可以
之後寫多啲花生三子合作的戲份啦

我唔要joe
要joey得唔得

其實唔會
二房大把嘢寫
反而我覺得Jenny嗌佢廢柴開始睇到厭

誇跨群嗰集 扮一個跳樓嘅同學
不過如果格硬話佢係啊joe我都接受嘅

花生三子好正

睇TVB死全家

二房三房又鬥唔出啲咩樣,雖然肥婆同三太確實做得幾好,但係冇咗大小姐嘅接龍真係開始有啲悶...

冇得出場都搵佢講好明顯係劇組俾緊機會佢喎...

老實講唔想見到佢之前唔係有巴打話C君咩
C君正好多

丁子朗太正路 C君有戲劇效果啲

Agree. 可能變咗好似00咁平淡同冇乜笑料

邊個做都好
最緊要唔好拉埋佢個妹來講

個個都話啊joe好叻好高好靚仔 點知出到來係c君再唔係陸永都得㗎
出到場啲人問咪話係俾屋企人吹奏囉
三太好大機會成日做呢啲野
跟住搞到佢由細到大都覺得自己好靚仔

與其晒時間估邊啲係藍
不如主力針對擺明係藍果堆啦

因為針著一個中年大媽肥定瘦冇咩意思

我諗去一去澳門錄左幾十集

#724工作的意義 嗰集最高收視，真心高質！

724真心高質 最高收視正常
不過如果25.7係平均，但最高係27.8，咁其他4集即係好低收視

編劇係未已轉行

錄幾多集都冇乜所謂啦,呢啲咁嘅嘢就算集集播,播到套劇收埋皮都唔荒有咩成效...

贊助費就照袋，不過觀眾就唔去澳門

咁俾錢果啲又唔係全部都係傻仔嚟嘅,冇效果自然唔會再嘥呢啲錢...

澳門咁受歡迎 距離香港咁近 同去長州差唔多啫
會有好多人嘅 雖然我冇點去過 長隆都係
與其擺喺臺詞咁odd我寧願集集info box

Wiki話下星期平安夜和770兩集都係朱凌和莫仇
凌仇線嚟啦

我見到演員話會出場
但未必係凌仇線？

睇完IG覺得李莫仇和真人演員係兩個人
個樣和造型差好遠

左邊嗰隻演技差得嚟仲要撐警
唔駛去報藝員訓練班喇
同右邊嗰件近近地送去堆填區算啦

得撚閒留意佢呢啲暗星嘅一舉一動咩
隔離post見到張圖咪拎過嚟笑下囉
暗角打鑊同朱經緯單嘢之後都仲撐警
佢唔係藍底你哋要還神啦

你搵左幾耐先搵到？辛苦哂

你自己問下佢囉
我都係順手借嚟用下

fact check 啊ching
根本6月之前香港仲相信有白警
你都唔會6月之前已經準備緊豬嘴同抗爭物資啦

根叔變曹總？
區嘉慧編劇

琴日冇睇
承上集的

就咁加上去

扮得好似

水水個衫袖好似地拖

叉燒炳好pro

兩個呀伯係地震中擦出愛既火花？

冇字幕

你的名字

有冇係咁ng

著到成個曹總咁

幫佢賠

根叔演曹總口吻

想睇曹總變左根叔果邊

偶像劇橋段霸道總裁帶女主角去買衫

陳生呢

全都要

陳生

頂笑死

根哥

無曹總扮廢老根？
睇下佢講唔講得正啲廣東話

阿蟹透視

水水件衫

以後都係咁啦

屌,叉燒柄扮曹總D口音扮得好似

根叔會唔會鐘意自己個女

陳生頂綠帽由頭戴落到腳都仲唔離婚

閒閒地兩日洗兩球

一百萬

1m

有錢真好

100萬

佢有咁多錢

又冇扑過
算啦

到底廢老根有幾多身家

亂倫

捐一球？

推乜撚 仲睇

人生無憾呀

泰池 50

根叔捐$1,000,000

當年馬家

做咩唔捐721,831,101

平時慳慳埋埋咁多,又係咁度屎橋濫收家用,又處境劇加成,正常

仲要同水水同一屋簷下

熊家原來有咁多錢

陳生視角：無扑過點會送十萬禮物

咁樣分分鐘唔俾出街

陳生player識玩
明明自己食人哋個工人

流星花園
妹豬fashion show

得既咩cut番

可以

曹總

點解唔係根叔口音

曹總演根叔

因為曹總扮唔到正常tone

3e

水: 我有咁講過咩
我係話寫過呢個題材既小說

曹總仲對水水餘情未了 helen 呢?

錢都帶唔走
儲咁多做咩

淫到，係咪想攞錢call model

根叔想試靚女

這些機會...

2018不如搵埋佢小學參觀狗局既相出黎？

上太空

咁點解要學曹總口音

有我妹豬

太空衣用拉鏈

大家姐又催眠

屌點解演D口音演得咁似

生死之間又變返孤寒根

食屎又去

又玩逃出遊戲

百份之40點計

原來成集都係醫保廣告

又變番儲錢mode

水佢買保險

原來係保險廣告

起過100%係咩概念？

入家用

死死呀

超過十成燒傷嘅概念

中

Cls

最尾

dllm

重口味

根哥呀 你想點呀

痴線

屌 食緊飯

慘呀

痴撚線

終於要女女女陳師奶

六十路

唔講仲以為暗角朱經緯同魚蛋都係今年發生

聽日

Tmr

閪蚊蚊個到笑左

真係問曹總借水水賣身都唔掂
今集竟然冇保險廣告
今集其實係妹根線
根哥你唔好咁粗魯啦

唔好呀

咁有配音嘅
雖然最後都睇唔到

你想點呀
唔好呀

隔離post仲誤會緊傻強係因為客串Fox先比人雪 明明係佢不負責任 果排屢次遲到搞到冧廠至無得再拍愛回家

anita算啦

支持你過去幫手澄清

我澄清左啦 你地有時間都幫手講下
只係想講tvb一向賞罰分明

想問咩事

好似係話佢真人都窮 所以做好多份工
搞到有排無故遲到曠工
嚴重影響左拍攝進度
比個機會佢都無改 先搞到無得再拍

係喎條線都係斷咗算
曹總唯有繼續對水水痴心一片
anita foul 咗啦

我承認我冇睇張圖嘅日子就挑機係唔應該
但我覺得就算係2018都唔應該同黑警有咁多接觸
可能大家覺醒有先後
覺得之前佢哋咁樣都冇問題

反cup繼續囉
anita追曹總

橙

你要咁講都冇辦法
Go ahead，去搵多d罪證啦

我地講緊傻強遲到比人雪
唔係話你

全接龍最黑人憎個個死肥婆

個件Vivian 大過丁子郎好多啵啵 佢點做人呀哥

丁子朗個樣成熟過真實年齡

2019年5月，似乎「XXXX年周年大會」係在XXXX+1年舉行。
BTW李慧詩做大使唔止一年，起訪問入面提過由中學開始已積極參與少年警訊。

點解咁耐唔出賀碧雲？

屌唔想睇到佢
亞視味
咁攪法唔係罷睇都冇興趣睇

不過件 Vivian 成個嬸嬸咁呢，做丁子郎大十幾年後母就差唔多

哦 所以Wingt 係抵撚死

客串兩集 一月一號/二號

真係客串咁唔係娟娟啩

煒哥真心keep 得好
大台最正40路一定係煒哥/ 阿滕/ 姚嘉妮

743 744 上下集故事!?

大家姐

3個比較姚嘉妮似最後生，跟住大家姐然後煒哥

大家姐40歲先踏入顛峰而家真係越來越正

三太

三太
做到入型入格
不斷威哥威哥都唔會覺得煩膠仲覺得cute

琴晚屎根好sweet
廢老因為妹豬而改變

陳生上次出軌會唔會連戲繼續講
妹豬捉姦之後去搵根哥訴苦

孝國戲裏戲外都好好感情又好笑,
睇完頭3分鐘可以直接跳到10:50,
穿煲之後佐治啲反應好可愛
btw佢收工依然係林作頭

大小姐預告今年除夕輝輝向大小姐求婚

Icy姐姐

icy

點解會幫佢

icy姐姐

Mary Hung以前都係咁
唔準咁講佢呀

terry

因為佢柒開

icy好慘

係唔係要分手啦

靠關係，唔係一早炒咗啦

好似mary hung 咁
阿水好似都係對啊龔溫柔咗咋

唔係大好多啫 點解要姐前姐後

威仔又搵第二個女朋友，ma姐快d飛左佢搵返鐵面陳啦

公司名都唔識串

大小姐: 我...返入去飲酒

icy 好戲咗

會唔會覺得KC仲廢過Terry?

究竟舅父有自信啲 定豹哥有自信啲

搞錯咗公司

icy真係越望越靚

Icy好正

豹哥係污糟啫

KC廢不自知
Terry都有自知自明

terry講我豈有此理

想要

唔怪得之你識講豈有此理

一早估到你

大小姐

Terry果然淨係識背劇本

Password 係咩

肯定有幫佢改

kcy放閃

必定反cap

俾多啲戲份Icy
踢走姚瑩瑩啦

摸下巴

屌

大小姐幫手

KC真係

同舅父計返錢囉

17

輝輝

個個都咁廢

請槍

terry都話人蠢

大小姐不如幫幫下幫到翻接龍啦

今集講廢人竟然無廢青安份

搞乜今集d 男人全部智力急降

上次輝輝又係教飛立仔功課又係錯嘅

叻嘅女人配個弱嘅男人 先係Perfect match

快d拉蘇姐去坐監完咗條線啦好嘛

蘇姐正式收皮

icy kc線依然保持高水準

個keyboard無線嘅

有D似佢最後一集俾編劇執埋手尾

Apple keyboard好似可以無線

一份一萬營業額仲勁過好爸bar

三角形內角都唔識計

炒車見識少

ICY係真正賢妻典範

認真
點解而家寫到KC越來越廢？
明明一開始KC個設定能力唔係最top但起碼唔係今日咁廢
你話因為皇親國戚hea左所以咁我覺得ok
但結果係KC發左力都係咁廢...
唔係幾鍾意這個反Cup

串錯字唔小心囉
hea耐咗發唔到力 唔記得曬啲野

我都覺得今集過分矮化KC. KC就算能力不如阿John, 都未至於會廢到咁。如果真係廢成咁, 未有Icy幫佢之前佢點樣過骨

因為KC近得太多Terry

未有icy之前好似都係大小姐幫佢嘅

唔關事啦，Terry係KC由細已經帶到大
KC個定位應該係能力未係top，但起碼夠料坐威龍法律部主管個位
最多係話KC近年因為地位無可動搖所以hea左多左錯漏，但今日Icy件事之後痛定思痛發翻力
但而家最後發翻力都竟然仲係串錯字level就真係過分矮化KC

咁幫佢作多個理由
大小姐係到可以增加KC 1000% 工作效率同實力

450集 我的超廢男友 - 廢柴男友：金城安 - 編劇：何世傑
680集 知否知否，廢是女笨男精 - 慶柴男友：金城安 - 編劇：何世傑
715集 牛頸男攝影 - 廢柴男友：熊樹仁 - 編劇：何世傑
733集 包容的背後 - 廢柴男友：KC - 編劇：???

好似係許世軒

呢兩個變個廢啲？好似比較唔到

綠帽
KC

咁串錯字又唔係死罪既
可能佢諗野度橋叻所以坐到主管
不過通常專業人士會有下屬幫佢proofread一次
唔會自己一個做哂

Yes 許世軒

之前又話明年不續約

好事 條線又膠又悶
不過覺得蘇姐有少少曬左馬海倫...

唔記得仲有龍力士，女尊男卑係本劇主旨

除左德哥哥和威仔都無乜邊pair係男尊女卑

john係邊個

何啟南

賤精俾阿水打之前好似都尊尊地...

龔水並唔係一面倒話邊個尊啲

而家先發現 安仔個最佳拍檔提名係同凌凌唔係Bonnie

龔水係相輔相成

唔係掃你興
你偶像同傻強一樣畀劇組踢左出去

點解嘅？

#2018

發生咩事？

想知更多

啱啱一齊果陣阿水咪變咗隻貓仔咁千依百順囉

同問

覺得只係726編劇冇考慮到龔水人設啫
唔代表兩個關係有邊嘅

正常夠應該係阿水要強勢啲添,話晒賤精係試用期,似乎編劇都冇考慮到...

邊個 安仔定00

啊龔咁醒嘅性格真係有可能會俾人食住咩
套劇個個都女叻男有一對調翻轉唔好咩
呢個係一個模式要全套劇所有cp嘅都follow

醒係一回事,响試用期度相對弱勢少少反而正常啲,賤精過咗試用期就梗係強勢啲都冇問題啦,點計佢都係醒過阿水好多,冇話要一個模式喎,而家俾人打完就唔知係咩模式...

對佢好同要弱過佢係兩回事
啊龔對阿水好可能係買袋送俾佢
唔代表佢講咩自己都要話啱 好似驚咗佢咁
如果阿水真係需要一個弱勢過佢嘅人搵博士咪夠

唔通啊龔會擔心自己過唔到試用期就咩都就曬阿水好似隻鵪鶉咁咩
我反而覺得依家編劇似想當726打完就冇事啊龔同熊家繼續嘻嘻哈哈咁

話就話試用期... 連表白都係氹阿水講先
一齊之後阿龔會食住阿水係理所當然

至於後面阿水有幾集無理取鬧都係阿龔自己選擇忍讓而唔係畀阿水食住，基本上無踩到阿龔底線 (阿爸、事業) 阿龔都選擇息事寧人

但我唔鍾意呢個安排
編劇可唔可以畀阿龔硬淨一次
唔好每次阿水無理取鬧都忍得就忍，就算爆完阿龔都係主動氹返嗰個，阿水好似唔知自己有咩問題

認真套劇大部分的cp都係女精男笨/女食住男
Eg 蓮輝, 安Bon, 綠帽, 孝V, 孝心, Kcy
潮善, 龔水, 仁菲這啲就比較平均
好少真係話男食返住女
真係得德哥哥容儀和威仔二三太

想睇大龍生扮詹培忠

基本上係得阿水啊龔餓到就來死先鬧爆過阿水一次 同阿水搞到佢gym rm 得失大客佢輕輕講過
跟住之後都冇乜
671都係得一次因為曹總鬧阿水
但如果真係要啊龔企到行 除咗搞到着佢阿爸都好似冇咩可能

所以都有啲奇怪,未一齊之前照計係賤精着緊啲,阿水雖然俾佢氹咗表白,但係個試用期應該係用嚟考驗下賤精個誠意先係,照理阿水扭擰下港女下去睇下賤精點應對應該會幾好睇幾過引,不過編劇就咁skip晒...
開頭男嘅大方啲忍讓下其實都好平常嘅,始終未到底線
吵就應該會有一鑊甘嘅,兩個淨係派糖咁會好悶,希望編劇度好啲先,因為普通嘢嘅話就寧願睇賤精笑笑口咁對住阿水啲港女嘢

話就話係試用期，你唔係信龔燁地位低過啤啤啊嘛
盲嘅都睇到拍拖之後雀躍啲嘅係阿水

同埋阿水係討好型人格，無論對住熊家，男朋友定大小姐，如果拍拖後仲扭擰吊高嚟賣就唔係阿水

照計賤精咁耐至得米應該都會好開心好雀躍先係,奇怪就係啱啱拍拖後覺得係阿水開心過佢好多...

東張有劇組拉票
又係唱主題曲
又係唔齊 同上show唱差唔多
不如俾有份提名嗰啲出來講下野拉票好過

阿龔真係唔係戀愛大過天嘅人嘛
尤其係自己事業未到自己預期，就算拍拖後阿龔都因為事業同阿爸對結婚遲疑 (龔家好新抱)

阿水啱啱相反好明顯係一般憧憬愛情結婚嘅女人

每次傾龔水我發現你對龔水認知偏差大到好似仲係睇緊年半前嘅龔燁同熊若水 人係會變會成長會因為經歷而影響決定㗎

不過現實來講，性格一柔一剛，一凹一凸先好
佢地似成世要大小姐同舅父舅母保護

佢係將啲角色刻版化啫
好似玩game啲角色咁樣版化 一遇到劇情只會trigger幾種反應
但一套長劇嘅角色複雜好多

會唔會寫一集大龍生偶遇venus起痰，考驗venus同阿孝

高大花

lindor變Godiva

大話情人
陳可兒編劇

一開電視就見到個肥婆

最佳情侶選舉

你地d女人鐘意聽大話丫麻

rebecca 唔抵得龔水好

情人節搞返個
接龍真係好多 pair 情侶

鐵面陳好直

無掛住佢

又見到藍盈盈

冇喎，我冇掛住你

鐵面陳姓鐵

姓鐵

通常呢啲比賽都有機會爆冷
好似以前接龍先生小姐咁

認真 係咪次次都要同一個mode講佢哋創業故事
半個鐘寫完一個佢哋創業故事俾觀眾感受下大學線就算

Nora 同 Nola 呢

唔係姓陳咩

去見第條女

一疊

你清潔士黎炸，關你撚事麻叉煩

26咁老

正啊 仲有鐵MA 線

C cup都知

蘇姐個tone好煩，唔知點解

還我鐵MA線

藥房少咗廣告，要用 "撒停巴士"

on9...仲勁過偵探

tvb開始唔掂

越做越悶 垃圾

摩擦力

鐵面陳車上面個眼神
佢其實仲在意 ma 姐

得幾丁友

群姐 mean 到

鐵ma

屌呃OT

接龍咁大...清潔部得3條友

個蘇姐設定同涼粉老母搞馬柔有咩分別

你知道得太...

黑警，唔放工都要出嚟射催淚彈呃OT

我同你報道只係應承咗你 唔係掛住你

佢次次都煲水

蘇姐煩過閪，可唔可以完左佢，成個私怨撚咁

之前成間藥房上面D牌都係唔同牌子廣告，連 D 貨都係堅
依家 得返 "德國秀碧", 隔離係 髮 One 洗頭水

得唔得啊蘇姐你

好悶

好多連登仔去

全女人

今晚可以完左蘇姐未煩鬼死

咪成日講馬海倫啦

個個勁過偵探我

唔係話要戀愛大過天,有啲嘢可以自己平衡,如果真係事業行先咁做乜要搞咁多嘢,唔等埋事業有成先一齊...

鐵面陳查案真係好勁

條線好無聊

身為保安阿頭
唔係24小時都知老闆係邊

未炆屎

全女人，全部都元秋嘅級數

未抆屎

未忟屎就送走
實好撚臭

運屍

拆穿咗就完蘇姐線啦

咁都唔打暈佢

池子孝呢個保鑣去撚左邊

遲d佢慾仙慾死

可唔可以送我去獅吼共和國

仲未紋屎

好撚臭呀

放假

究竟送去獅吼共和國定另一個共和國呀

熄左大龍生個電話未

其實 ma 姐都明知大龍生咩人
自己做嘅選擇，有咩話個男人負佢

岩啊

Av情節

Rebecca molamola

Ma 姐條腿

男人唔壞喎...

唉

好想去獅吼共和國

完啦 屌

3太話自己肥

理想與現實

完未

瘦過jenny

三百萬個肥婆

呢集好撚無聊下

Mia同鐵面陳好襯

好撚chur

講大話

係

鐵 ma 襯啲

第一個大話既開始

原來大話情人真係小娟

鐵面陳都講大話 冇啦冇啦

Rebecca 食屎啦

唔係君子

鐵面陳竟然會講大話

佢為左mia 講大話

呢個ending card

為左ma姐講大話

道德淪亡阿

司機/保安同姨太太

蘇姐從此88

鐵面陳個眼神溝死女

鐵re molamola

為左Ma姐破過N次戒la

呢首英文歌叫咩名?

鐵ma要復合啦

片尾曲叫咩名？

鐵面陳係大話情人

好想睇鐵面陳同Rebecca幸福

同rebecca講清楚好過啦

呢段三角戀有當年博香水feel

又玩誤會

唔好好似蘇八同葉碧嘉咁，執著一段冇結果嘅戀情

鐵面陳幾時同Rebecca 一齊無睇一排

日日要車自己心愛嘅女人比老闆

為左ma姐講左兩個大話

諗起都

博香走左之後好耐無感情線睇到我咁肉緊
鐵ma唔好令我失望呀

小娟真係好鍾意ma 姐
比佢地一齊喇

硬係覺得蘇姐遲啲仲會再出現
以TBB套路蘇姐就算要走都會同Mia道別
唔會今日這場戲就last scene

香=Rebecca
博士=鐵面陳
水=Ma姐
三個角色都好鍾意，唔想有一個唔開心

其實呢段4角戀寫到咁真係幾難拆
鐵Ma兩個同時接受左一段唔應該開始ge關係, 但佢地個心明明係有另一個人

鐵Mia 一齊plz

我諗你搞唔清楚，阿龔只係對阿水好，當阿龔意識到事業係佢嘅第一之後，佢無強求過要同阿水一齊，無論係龔燁的 no. 1 定 白色情人節，阿龔都係放棄一齊嗰個，阿龔係確保阿水唔介意佢事業排先過愛情先決定一齊
不如你重睇一次成條龔水線

我都認同上面有位巴打講你將角色刻版化，理所當然覺得一個角色遇到咩事就得一種反應
但人係有私人情感，就算同一個人遇同一件事，只要對象唔同做出嘅選擇都會唔一樣

無耐之前阿水有料嗰集唔算爆咩

大龍生=Max

Ma姐當鐵係水泡
鐵當re係水泡
rebecca雖然唔討喜，但其實係最慘嗰個

唔難拆，大龍生隨時抽身
係睇 rebecca 接唔接受到鐵面陳真愛係 ma 姐，會唔會成全佢哋

完全唔記得MAX係水水前男友
論性格廢柴MAX好過大龍生好多

咁早期ge Max都係個奸詐ge雙面人, 同埋都係想娶幾房人。

但咁樣Rebecca就會斷線
變左同Helen一樣得返初戀cafe和汗蒸幕過場